下一戰會唔會對抗大陸人？會既話香港必定士氣大增

大家覺得如何？

Push

吓....我講下一戰wor 即係逃犯條例之後

唔認同
事關離哂題
實俾位人入你

沉post la 咁

想對住班蝗蟲叫撤回定放人? 離撚晒題，咪撚on9啦

坐這山，望那山，一事無成。